大家聽住 - 關於女仔被黑警抬除褲

唔好用女仔被抬除褲個張圖做文宣，放係連儂牆，當時人如果出黎睇返，應該會覺得被侮辱，唔想再係人地傷口上曬鹽. 大家盡量用文字表達就好

支持

推

支持 冇錯
推 唔好比二次傷害

大家停手先
得番我地有同理心 同 良知
大家幫幫忙講出去

同意 推

p

Puch

唔好要圖fact check 自己上蘋果睇

希望大家可以保護返個女仔
對於一個女仔嚟講當街俾人除褲真係好大傷害

請保護佢，唔好做成二次傷害！

正仆街黑警，手足一見有post 就delete 保護自己人

好人有好報

提防咸濕佬

推推推

打重格咪得咯，得文字搵鳩信咩，文宣就係要俾人信服，依家仲係中立既人更加要落重本
拍摄：樓主唔係豬隊友就係鬼

推！

Push

同意

23個post 12個p牌狗，我屌你老母死黑警怕俾人知？黑警打手死全家，綠帽常出現，個女俾狗屌，個仔無屎忽，推你老母

同意
推
唔好再傷害當事人

好撚嬲 好撚慘
警犬死全家！！！！！！！

推，要保護女仔

大力推

3毛負皮真快手

以保護個女仔為重

要保護個女仔希望佢之後唔好有咩心理陰影

就算要po
內衣褲請打格
明白文宣重要
但尊重事主一樣重要

呢一刻事主比所有人更傷心

push

我入黎20個post唔夠上左熱門
23個post 12個p牌狗推，用下腦係邊個帶風向同推上熱門

尊重事主

推 大家幫幫手

同意！

連仔見到請幫手推 大家要守護大家

收皮啦死黑警打手

推 唔好用圖

講真 班仆街周街打人扑頭都做得出
仲要無辦法告得佢入
你話抬人入去唔會非禮返幾下
我真係唔信囉...

成班人渣 捉個女仔返入去非禮

係 唔好放圖！個女仔仲有大把青春

一，睇係比d女權組織睇 藍絲阿叔睇到只會覺得好juicy 所以無必要貼連儂牆

二，“攝”字唔撚識打？？？

但係冇圖啲老一輩好難注意到

絲打表示同意

好擔心

攝字我識打，手十，之前係大陸做文宣開左拼音做驗證，信唔信都好，睇返我上面點解20個post唔夠就入熱面，十鳩幾個都係p牌推

同意 強姦狗死全家 應除褲切J示眾

Agger 推！

有無人知個女仔咩情況？好驚佢會出事啊，班狗係入面做咩真係唔會知㗎
真係好擔心佢啊

冷處理

黑警正仆街

門

嗰個手足嚟 呢啲咁敏感嘅位 唔係比你攞嚟做文宣 我明白你好想更多人關注 但係唔係用絲打嘅傷口做soundbite囉

呢個垃圾可以不理 我講撚哂話要有同理心同良知

下下都做文宣 屌那星

出事啦
個帳唔要得啦
撮阿

點解要聽你講 呢個仲唔係好時機 踩下對方?

推
用字就好
最多用QR CODE LINK返去新聞

你做得文宣就唔係傷口撒鹽？
既然要做點解唔俾張重格圖，純文字會有藍絲信？

喺IG將「女街坊被捕時褲被扯甩」事件DM Emma Watson

覺得羞辱嘅應該係黑警強姦犯呀

黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯

首先救左個女仔出黎先

啱 唔好開樣 唔好開全名 企係佢立場諗

我屌你啦，咁你咪撚用女仔扯甩褲做文宣，廿個post上熱門？23個post12個p牌狗推？
我就未撚見過有一個post係咁上熱門

啱

9唔搭8 單機啦垃圾

你有冇諗過當時人睇到張相可能會回憶返當時情景導致二次相害???
文字相對上冇咁吸引人眼球所以當時人會有較少機會一眼睇到啊明唔L明啊??????

岩呀！保護番女義士！推！

笑死 個五毛垃圾仔露哂底

唔該大家咪撚再Post女義士被除褲啲相

冇可能

點解你又p牌？點解呢個post廿個回覆唔夠可以上熱門入面仲要係十幾個p牌狗推post
有人話政府俾錢請本地打手原來係真，但俾咁多錢做戲做真少少用下腦好無？

如果不幸地喺藍絲page見到嘅一撚定要report到佢地收皮！

你係有病定有心想叫人繼續二次傷害個女仔？
文宣重要過一個女仔既尊嚴？
文宣咁重要值得自己手足咁俾人睇？
你自己去同警狗撚下犧牲自己囉！

全民dm Emma Watson.

IG傳送門

Hello Emma,

We're writing to express concern over an incident involving the violation of female rights that has just happened in Hong Kong. As you may have noticed, Hong Kongers are currently experiencing police brutality on a daily basis during the process of fighting aginst the extradition bill imposed by the HK government. Earlier just now a female protestor was arrested near a local police station, during which her pants were violently ripped off against her will. The police officers made no attempt to protect her privacy which was unacceptable on any level. Since the beginning of the protests in June not one of our local feminist organizations have stood out for female rights.

We are in desperate times and sincerely seek your help in raising international concern over this matter as we can foresee more inicidents like this one are going to happen in the near future if nothing is done to stop police brutality. Thanks a lot for your time!

A group of concerned Hong Kongers

推 邊撚個起佢底我屌曬你地老母

唔好用圖片做文宣
盡量用其他字眼...
就算冇咁吸引人注意
都唔好對個位女仔造成二次傷害...

光復香港，時代革命

推
手足如果係連儂牆見到嘅話幫忙清走同留低字句

香港警察 慣性強姦
香港警察 休班雞蟲
香港警察 愛滋病人
香港警察 性病纏身

有重格請問點樣睇？你地一做文宣即係二次傷害，記者拍埋片就唔係二次傷害？
就算連登post話警察非禮除褲，一樣個個叫fact check,要片要圖，你一段文字叫其他人信？
同埋跟你所講
我宣布所有連登post同各大傳媒都對個女仔二次傷害！全部都係人渣垃圾

就算文宣唔出都根本就阻唔到張圖傳來傳去，
算鳩數啦你

PUSH

講

得

好

幫推

睇蘋果應該係個女仔著裙被抬牽起，唔係除褲，之後企番起身見到著裙！

Pish 你啱

諗起之前梁烈士死左之後，連登有條撚樣又出黎代烈士家人出聲話唔好爆烈士全名，尊重點點點，比我屌到仆街

帶撚晒風向，點知隔兩日烈士父母直頭出黎見鏡意，條柒頭潛撚晒

貼一撕一今次一定要！ ！ ！

岩啊，同佢地所講唔好再做文宣，由鳩個女仔俾人拉，港豬善忘好快無人記得無人出聲無人會幫佢，告埋暴動都係坐十年，好過對佢二次傷害，藍絲私底下j無格圖就唔會對佢做成二次傷害

同一想法！
呢個post我入黎唔夠20個回覆，仲要十幾個p牌狗推緊，唔知點解可以上到熱門，你話鬼唔鬼

呢個真 我哋睇返張相個心都唔好受 何況當事人

文字表達

推

保護番個女仔
一定要保護佢

8月5日，全民三罷！

遍地開花 九巴不合作運動最後召集！！

所有最新資訊會係TG Group到發放，有意發夢參加的朋友請加入

已有分區細group，group link係大group公怖咗

係wo 睇下你點屌 傻仔

推 文宣重要 當事人同時重要
希望個女仔唔會再受二次傷害
被黑警除褲被大家睇到慘過被人非禮 周邊貼仲點見人

我敢講黑警同黑警打手一世戴綠帽，老豆老母都係智障狗，你呢柒頭

諗起之前梁烈士死左之後，連登有條撚樣又出黎代烈士家人出聲話唔好爆烈士全名，尊重點點點，比我屌到仆街

帶撚晒風向，點知隔兩日烈士父母直頭出黎見鏡意，條柒頭潛撚晒，烈士父母根本唔介意

心懷惡意，心邪既睇相點都係心邪，相反支持義士，中立撚既睇完一定嬲，樓主呢d道德撚又係度代事主發聲

打晒格，事主唔自認大眾跟本唔會知係邊個，錯不在女義士，點解要shame?

樓主想件事掉淡，變城市傳聞

文宣唔比用，但事實根本傳通天，"大家都知道既秘密", 有文宣解釋事件，好過藍絲私底下傳圖再作故仔

推！班仆街死全家！

Hi,

Greeting from Hong Kong.
I know that you are an eminent figure in fighting for female rights.
Regarding on what’s happening here in Hong Kong right now is really disturbing. HK policemen dragged the pants of a female protester while ‘prosecuting’ her as shown in the picture. We firmly believe that it has surely gone to an unreasonable length in disrespecting female. This is absolutely unacceptable. We really hope that you could speak up for our fellow female protesters in Hong Kong for this incident.
Many thanks from Hong Kong.

你好，我是一名香港市民，剛剛看到一則新聞，關於一名女子涉襲警被捕，被警察抬入警署，但該等警察行為卑劣，並沒有保障疑犯的權益，更何況是一名女士，是否該讓女警處理更為合適？ 希望貴機構能關注事件，並為人權及女權發聲，為涉事女子提供協助。謝謝。

求求大家唔好開烈士全名

自己入去睇啦屌你老母

呢d時侯仲用撚埋d傻閪emoji, 串串貢，似係幫事主抱不平？

睇你個款好似目的達到好撚開心咁多D

個女仔岀黎話唔介意咪做文宣囉
唔係既話做左文宣圖我都唔會用
身為女仔既我 見到周圍都係自己被人除褲既圖 我會唔敢岀街 唔知點見人
文宣係重點 但嗰女仔既感受更重要

黑警一向做法，大事變小，小事化無
都係個句，我入黎20個post都無，當中仲要係十幾個p牌狗推，竟然可以上到熱門，呢個post一定有鬼

求求大家唔好開烈士全名

問題係女義士未出聲，已經被代表出聲，前車可鑑，有人黑心到連烈士家人朋友都會冒認及被代表。

事主本人唔想我係絕對尊重。

死五毛狗想幫黑警降溫？我屌你老母

你出到黎先算，依家大事化小，做文宣又唔可以開個女仔名，又唔可以出圖，假文宣又周圍飛，真係wfc你寫名一名女士被警察除褲
依家唔出圖做文宣，到時俾人告暴動，我係條女我會揀做大佢，反正要片周圍都有，監就有機會坐十年

好擔心女事主見到自己比人影相周圍放會受唔住

push
我地要保護佢

岩，事主本人都未出聲，成班冷氣軍師出晒黎

same

唔好二次傷害 保護個女仔

首先你出到臭格先講，唔做文宣搞大佢，黑警告得入直接坐十年，十年後所有文宣我諗都無人會keep住

發覺好多人比樓主引導入左思考誤區，
我想講，各大報，網媒已經有晒圖，fb已經一堆。

依家係講緊既係應否用落文宣，張圖聽朝一撚定瘋傳緊架啦，係一撚定瘋傳！

你冇文宣就預左比班藍絲看圖說故事，自己諗下係幫定害左女事主

聽日想幫幫大家嘅巴打可以入黎睇下

8月5超合作運動 唔犯法，唔洗罰錢

發覺好多人比樓主引導入左思考誤區，
我想講，各大報，網媒已經有晒圖，fb已經一堆。

依家係講緊既係應否用落文宣，張圖聽朝一撚定瘋傳緊架啦，係一撚定瘋傳！

你冇文宣就預左比班藍絲看圖說故事，自己諗下係幫定害左女事主

女事主睇到圖係一定既事。

樓主引導晒大家覺得好似我地拎住個source唔好周圍傳去保護事主，事實係出邊鋪天蓋地已經係張相，你唔文宣，即係由得班藍絲閒言閒語，講完。

無錯

聽朝藍絲就會攞張圖加幾隻字，話個女仔咎由自取㗎啦，唔文宣唔得

打你老母格，用實色censor咗佢呀

小心前線被代表，做醜事怕張揚既應該係做壞事者，而唔係事主。

香港唔係印度。

推 認同 屌班黑警老母塊爛臭閪
冚把爛都係強姦犯

借一借嚟擺!

［遍地開花］各區集中TG GROUP正式上線！！

細佬希望聽日八月五號
大家罷工得黎係要出黎幫手守護自己果一區
開group既目的只係因為
聽日史無前例七區同時集會
每區資訊一定混亂
希望每一個區都可以有屬於佢地既集中討論區
同埋至少可以集中到人力物力
物資同埋區內附近情況

但請各巴打入GP前
請hide左自己contact號碼
同埋唔好用真相做icon
Setting>privacy>phone number>nobody

黃大仙

大埔

沙田

旺角

屯門

荃灣

金鐘

新增三區戰線！

天水圍

將軍澳

觀塘
[url]]

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
全港三罷 ！

請廣傳

眾人階醉，連登確實被入侵得好犀利
一有風向吹就一味支持，依家個女仔重點唔係二次傷害方面（因為各大傳媒fb youtube一早有晒片），而係會唔會俾人告暴動，同埋告會唔會有人幫佢

藍絲：暴徒色誘警察欲脫身！

我地咪聽樓主講唔好文宣囉，睇下邊樣對女事主傷害大。

小心前線被代表，做醜事怕張揚既應該係做壞事者，唔係事主，大家諗下邊個最想息事寧人。

日後女事主想投訴黑警，告黑警，必須有被輿論既心理準備。

求求大家唔好開烈士全名

前車可鑑，非P牌人士代表前線發言帶風向成功已經唔係第一次，有成6千幾個正評。

Agger

借一借嚟擺!

［遍地開花］各區集中TG GROUP正式上線！！

細佬希望聽日八月五號
大家罷工得黎係要出黎幫手守護自己果一區
開group既目的只係因為
聽日史無前例七區同時集會
每區資訊一定混亂
希望每一個區都可以有屬於佢地既集中討論區
同埋至少可以集中到人力物力
物資同埋區內附近情況

但請各巴打入GP前
請hide左自己contact號碼
同埋唔好用真相做icon
Setting>privacy>phone number>nobody

公海

黃大仙

大埔

沙田

旺角

屯門

荃灣

金鐘

新增三區戰線！

天水圍

將軍澳

觀塘
[url]]

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
全港三罷 ！

請廣傳

推 對於一個女仔嚟講真係好大傷害

請統一口徑！！！
唔好用偏激、嘩眾取寵既做法
一定要客觀而且清晰列出

非禮及意圖強姦
高處暗位開槍暗殺

用字好重要，否則只會令人覺得你只係洩憤同作大
請準確地列出所犯罪行

麻煩各位文宣手足！！

今天下午1點，無論有沒有罷工的你，都希望可以來天水圍警署聲援被捕少女，譴責警方侵犯女性尊嚴！

=============
聲援天水圍被捕少女

時間： 8月5日下午一點正
地點：天水圍警署門外
裝束及道具：請參加者帶備底褲仔一條，以及各種能表達身體自主的標語或道具，屆時請大家用各種行為/藝術形式表達大家對這件事情的憤怒。

做黑警好多福利

聽日天水圍玩全日?

[啱先開錯台] 麻煩大家將天水圍女仔單野dm 畀Anne Hathaway

保護佢 唔好二次傷害佢

成個過程
有個街坊見到
佢留左電話比記者
利申一手料

重要野,要推。8月5齊罷工。永不離棄義士。保持謙虛，行動大膽試著說 Hit and run + Be Humble。不要說 Be water- 游擊戰為主，路障戰，陷阱戰，遠攻戰，3方配合游擊戰- 與警狗保持長距離防線，防止狗突然衝擊，可以安全退後。- 短期防守，絕不長期守。- 如果見到警狗開始佈防，就要立即全部人轉場地，令佢地on99咁浪費時間- 如果沒有辦法反擊畜龍或水車，不要等待畜龍或水車出現先退後。一見到佢地身影，設路障或陷阱後就立即退後。- 絕不硬頸，不能硬碰，更不要企硬對峙。- 不留戀任何戰線地點，要流水式打擊，打擊完就去下一個目標。- 聽同伴意見，不被捕為主。------------------光復香港,時代革命

同意 但聽朝傳媒都可能會出相...

發生咩事岩岩起身

死全家啦黑狗！

嬲到訓唔撚著

推比更多人睇到

文字就好 求下大家

我睇到好心痛

建議見到圖都撕翻走，係真係唔適合放圖，文字描述就夠。保護一下受害者

如果想要令人注目，建議大字標題，大到係橋中間都可以睇到橋尾嘅字，下面文章放大D，要俾人知道下面有文字詳情，夠大就可以引人注目

我認同
另外都想呼籲女仔最好都著褲出黎
長又好短又好
保護自己為主
同埋手足要幫手搶返個女仔

好似612地鐵出口個義士咁
條女比班狗捉撚住係咁叫
個義士一手搶返佢返黎

遮住個樣

試諗下當事人係你條女 打重格周街派 你接唔接受到 做人無同理心同班黑警藍絲有咩分別

推！！黑警死全家 希望女仔無事